我之後都會等落去

我會比你睇到個決心

怕唔怕神女無夢

加油 考驗精神力